唔建議大家過份相信連登 相信已經滲左好多內鬼

各種咩戀棧權位/失民意/叫人幾時走既post都可以上到熱門 萬幾個讚

各位唔好再相信有洗讚小鴨鴨既post出黎帶風向

希望大家記住不分化/前線核彈 玩火都唔割/和平勇武各有各做

有出去既各位前線每個都係為香港好 正因為我地無大台 所以無邊個權力大權力細

所以希望各位有睇到戀棧權力既post而反省既朋友有獨立思考 唔好見多讚就轉變心態